# Catapulte à tarte au citron

## objectif
ceci est un outils de cencbilisation des developpeurs à la réglementation de la CNIL et permet d'interpeler sur l'outils tarteaucitron.js 

## deployement
un sifit de déployer [grav](https://getgrav.org/) et de mettre form.fr.md et lien-cyberentatage/formdata.fr.md